我正式宣布所有錄音post都係垃圾！！

721至今 同2014雨革個陣一樣，錄音滿天飛，來來去去都係個幾把聲，事後大家都發現假到仆街！

好明顯係有打手背後操控，

帶風向：
1.黑幫互片，引起恐懼，減低往後行動人數

2.政治事件娛樂化，分散注意力，等大家無法集中討論

見到呢d post ，
只需要負評、block、上一頁！

推